## Теоретичні питання

1. Поясніть своїми словами, як ви розумієте, що таке деструктуризація і навіщо вона потрібна

Деструктуризація (destructuring assignment) - це особливий синтаксис, який дозволяє скопіювати потрібні значення з масиву або об'єкту в декілька змінних одразу. Дозволяє значно зменшити кількість коду, зробити його більш зрозумілішим.
